「香港事件你站那邊？」「我站真相那邊。」「那你就是港獨吧！」

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推

根本成班支那人都知邊邊先係啱
只係唔扺得我哋

那你同學是沒有良知了
那你同學是共產黨了
那你同學是 ............. 了

咁咪港獨

咁即係呀同學覺得真理係示威者嗰邊

港獨就是真理

連大陸人都明呢個係真理

Nds: 港獨就是真理

3種：
1. 黑心唔抵得香港
2. 被人迫反香港
3. 支持香港但唔出聲

4. 發聲勇士，數量太少可忽略數目

真理

佢地認為真相就係我地要搞港獨
事實上係好多人五大訴求就收貨